反智設計

好易撞春袋

其實係咪控制唔到瀡邊條?

子孫滅絕器

點解要加刀片先係太監練成機器

BTW, 其實點解要整到成梳蕉咁

因為佢真係想本到咁

咁個插槽咪唔會 overload 羅，明唔明